(台測)林正英系列2

睇清楚時間幾點播
暫時用住SKLIVE睇先

1.江湖術士茅山明（吳耀漢飾）法術不精，鬼點子倒層出不窮，經常帶著大寶（呂方飾）、小寶二鬼騙吃騙喝。在為富豪譚百萬驅鬼之時遇到厲鬼，連夜逃走。深夜時分，茅山明闖進以寂靜之村。當時村莊遭受邪祟馬賊騷擾，戒備森嚴。茅山明被保安隊長（樓南光飾）誤作馬賊抓獲，幸虧道長九叔（林正英飾）及時出現才逃過一劫。正在此時，馬賊殺到，經過一場大戰，村民成功將馬賊擊退..

2.七月七鬼節，陳珠珠的阿婆（人稱：三婆）和風叔的侄女阿蓮正在外面殺燒錢紙。一個小孩路過，準備尿尿到錢紙盆中，被風叔抱開了。三婆不小心把錢紙盆弄得到處是火，於是拿著水去澆滅。引發了鬼的不滿，不過被風叔降服。
林警官帶著警察隊在一家餐館假扮客人和服務員準備緝拿販毒組織，珠珠（此時已經死了，成了喪屍）坐在餐館裡一動不動，林警官和他的隊友走向她去詢問情況，並查看她的手提箱，被施法的珠珠踢散了警隊，一個隊友將手銬銬住自己和珠珠的一隻腳，結果被拖了出去，直到珠珠被卡車撞倒

3.善良的茅山道士林正英（林正英）開壇做法，他正在設法將母親墮胎而死無法投生的嬰兒轉生，嬰兒們因為母親屢次墮胎，導致他們無法出生而懷恨在心，戾氣積聚，九叔做法也是屢次失敗。九叔叫自己的弟子秋生（錢小豪）和文才（許冠英）送到自己的師妹蔗姑（吳君如）那兒去好生供奉。秋生和文才兩人頑劣異常，只顧著貪玩，一不小心就把嬰兒們的魂魄都放走了，一個邪惡的嬰兒附身到米其蓮（關秀媚）身上，準備投胎出生

1 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

1 30先播

CC台...

加左個LIVEHOUSE分流 F5就見到